民建聯成功爭取可以免費睇世界杯揭幕戰同準決賽+總決賽！

FIFA規定世界盃4場重要賽事，要交由免費電視台轉播

屌你老母仲南非？

上次世界杯

再上次 2010

唔識波就咪衝出黎開post啦
8年前啦

鬼記得咩，記住又唔係有得分

呢d 應該係叫常識
到而家目前為止仍然係
唯一一屆世界杯係非洲舉辦

唔使記, 只係普通常識黎

杯你條命！本地係用 盃！

ching 你係咪對常識有咩誤會...